唔明fifa呢隻閪game點解仲會咁多人玩

基本上系統要你贏你就會贏
系統要你輸就會較弱你啲後衛
搞到佢地派膠再比人任入

咁winning 叫咩

近排update左之後真係好難玩

90分鐘勁明顯
9射都入

之前打PRO CLUB都叫10贏7

琴日打10輸10...

不過1打1又無影響...唔知點解呢

scripting控制曬
根本隻game唔係玩技術
係睇系統要你贏定輸

中柱

你係勁既 就點都贏啦

佢地唔爭氣整到啲graphic差姐
fifa同winning只係一舊屎同兩舊屎既分別
逼住要食少一舊屎咁玩fifa

咁球球都空晒, 帶波入龍
你贏

Pro club一定有script, 特別接近拎title個幾場
會突然係咁傳失射失又唔夠跑

打Any囉

又係呢啲論點
你除左想我讚你好叻之外完全冇反駁到我講既野
事實上我講既野係事實
你睇呢個post幾多巴打和應就知

PRO CLUB D人屎麻

1打1用開蝗

樓主係講緊ut同proclub?

Normal online 好少呢個問題

打any就會轉錯人比你，輸得仲甘

90分鐘輸緊既話爆底傳中多數會頂入
萬試萬靈

其實點解要咁做呢

normal online叫少啲但都有
上半場lead緊三粒
下半場成隊唔識踢咁輸番4粒

通常系統係人地進攻緊既時候分散你對中堅
對中堅唔係跟個波走
比對面直線跑入黎
好似摩西分紅海咁
你就知系統要你輸

呢d運動遊戲好多時都係scripting
Winning有傳統既黑哨 fifa直頭踢假波咁踢
當然都唔夠玩具波2k系列果種垃圾

仲有防守篤走個波之後個波好似有原力咁
埋唔撚到去個波度 好撚有趣嫁

慣性太大 行兩步已經無按跑 都甩曬位

我成日SET鐵筒防守
一到70分鐘左右, 無啦啦個中堅會上左去

玩過2k 就知fifa已經好好

2K 中圈都入?

人地通常係邊位要傳中既話簡單cup一下已經過到
自己完全唔會貼得埋人地

啱呀
明明見住人個前鋒前插跑緊
我都知對面實俾三角
之前已經諗住轉中堅跟住個前鋒
就係唔俾你轉佢一係慢到痴線
一係中堅特登漏

街場 射波會delay

系統要你輸呀

D難度廢撚過閪咁
純粹就係將你d入波成功率較高較低
以後都唔會再買

避免唔到...但NORMAL GAME叫可以接受範圍
有時半場係要轉下陣 轉下戰術, 其實好多人都忽略左陣型影響, 但都係個句, FIFA做你時, 輸少當嬴啦

今集明顯弱化左防守
防守功能又慢又大硬直

仲有仲有屌你老味最憎
開龍門球諗住穩穩陣陣開大腳完場贏
就一定永遠人地頂到
然後一頂會反物理由中後場頂到中前場好準咁俾隊友
然後再帶兩下扭兩下射入

睇住對方衝入禁區，想轉個中堅出去攔截，但轉黎轉去個系統永遠都只會轉左右閘比你，直到對方過埋你個中堅先轉倒

仲有費格遜時間

一係掂到個波 但照俾返人

E樣真係O左

你話現實踢波會唔會比人過左先識落腳攔截呀
未踢過波既人都唔撚會咁啦
但今集fifa就係常態黎

打pro club 兩邊鬥交波俾對家

呢個又係我想講既野
系統要你輸既話
禁到個L1爛都唔會轉到最近波既防守球員
之後就會比人入

而家只係識係UT搞event叫人抽包
其他mode已經荒廢

一轉到個中堅會自動硬直1秒左右
你有時控隻閘, 對中堅會同你散步, 之後比人直線KO

通常都係fut問題
online season好少呢啲問題
proclub黎講有時都有
每次feel到唔對路就會轉一個去踢any

我已經放棄左大腳開龍門球
因為通常一定會比對面頂到
仲要頂得好撚大力
去左自己後場
好似你講咁

遠射中柱，再執雞呢招真係投降
龍門飛完未起身無得救，玩家人仔又無電腦人仔反應&起動咁快

D防守範圍好似細左好多咁
次次落腳好似行路咁樣

落後緊解圍一定到哂位比自己友控到

你短傳比後衛仲含撚
如果冇人打ANY D電腦比幫你傳比對面

咁現實執雞都一樣救唔到姐

就係因為成日短傳一定傳到人地前鋒
先開大腳
結果就係系統要你輸你點都輸

仲有傳波路線已經估到好撚準
都係就咁比人穿過個人咁傳過左

遇script唔撚玩啦
電腦變弱智
人傳波又變無力同唔到位
搞到隊友係咁互屌

論賤種方面冇可能有game賤過winning

人既問題
我ut d1咪一樣全勝title

18完全係垃圾鳩射game
你辛辛苦苦做個組織對面鳩射一腳就追平
精準都冇撚禁
下下都神奇隊長四十多碼
打pro啲電腦後衛又會後場的波 又短距離高吊傳球咁
痴鳩撚線

UT閪MODE 無討論價值

kickoff goal改極都仲有係度
入完一球之後人地第1個攻勢極易入波

電腦要你輸 你d後衛會摩西過紅海咁 讓開俾佢射

你好有錢咁喎

關咩事 技術問題
其他mode都有玩 一樣屈到機

會的波咁得意

又一個唔玩ut嘅係到講ut

Proclub 電腦真係好差
防守D走位錯得好嚴重
有時送12碼俾人

你試下差一分升D
乜野奇怪野都有得你睇

咁勁 代表香港打比賽爭光啦

打PROCLUB真係完全體會咩叫豬隊友, 但有時就係咁都反勝先好玩

PRO CLUB 真係玩頭幾分鐘已經知今場有冇比EA迫害

對面永遠波追人

當你2x sot但係咁中柱
你就知時辰到

我打翼下下跑返去call短傳自己做上去仲撚穩陣

打PRO CLUB D SCRIPT真係好癲
一落場就知果晚贏定輸
順起上黎禁個制就入
EA要搞鳩你真係有一萬種方法輸

UT又試過中SCRIPT
同對面一樣點射中龍就會入
最後唔知玩到6:5定7:5

你估真係好好玩
係一班fd 放工返嚟 難得齊人咪pro club 打一兩場囉

proclub 濕鳩遠射同幾十人沖入禁區打燒味已經唔洗玩

Fifa式逼害

而家個個濕鳩開long freekick都玩入禁區湧

無限補 我清出界都唔完 係入完我波一開波即完
鬼叫你鐘意足球咩 唔係fifa屎就食pes屎

好心佢就強化下D AI
AI打中堅可以得米7
D閘又鳩跑失位
龍門球又ON99

本身打到好順6-0-0
最後兩場總係有古怪野

球證趺左隻雞, 體諒下

有時連用支桿轉都轉唔倒

ut又係有scripting,補時階段玩家拎住個波，一夠鐘就完場，電腦拎住個波，補夠五分鐘比佢，電腦點射都入，玩家就狂中柱，門前一兩碼就射斜

我自己玩係本身6-0-0好順
之後會找不到比賽彈出LOBBY
重新入過場就會成個勢唔同哂

得兩隻足球game，咁winning就係點大家都知，即係冇得揀

痴撚線

自己贏就實力
輸就EA做鳩你

Fifa eWorld cup個堆全部都係買保
Wl 40連勝都係EA幫

有fd上黎先會開黎玩既一隻game

防守撚表示今集完全係垃圾
場場開入球大咁濟

好心Pro club比多少少創意啦 例如每打贏一場有積分 可以換下d勁既球員

支持自己整隻soccer game出黎

今集擺明做鳩防守型玩家
1 on 1同pro club都係

集集都係貪有Pro club先買碟

Ea唔係無能力做好
只係proclub同online season完全唔賺錢

You know

d閪狗電腦真係時廢時勁, 廢既多, 龍門就變karius, 屌你老母EA

就算你打開中堅都冇用
個人一係跑動會俾ea搞慢
一係會食左豬油咁轉身又勁慢

依家D廠咁閪
希望PRO CLUB唔好搞到要課金變2K MY PARK

今集打防守同組織完全係孤兒仔
打低D果陣閒閒地都5/6球
到D1就5:4 6:3 1:5

拎完D1 title，game已封

廢咁多藉口

打online輸好多呢d波
人地好扭得+自己後防同中場食晒屎咁 行開比人過

打sb 電腦防守預判神都算 個波你唔入小禁區射
個龍擋子彈咁都擋到出黎

有冇巴打試過對手轉邊 自己隻閘會企係度郁唔到？
我成日都發生呢個問題

防守果陣 係禁區頂或者禁區內封晒位 d後衛比人射穿大細之後射入 有時仲一次過射穿2個後衛大細

成日覺得有劇本 要ea要你輸 你d人短傳鳩傳 帶波甩波 on99唔跑 連續射中柱 跑跑下自己失平衡 咩都有齊

玩唔玩呀咁

原本大炒緊，臨完場一定俾人追返粒

次次90分鐘後衛解圍都頂比對面 對面頂比禁區入面空中接力入波絕殺 大佬點守呀

我無上網打

但我信有script

因為對住電腦你會feel 到佢唔俾你入，你可以射十幾腳中晒龍都唔俾你入

打FIFA 真係好激氣

刻意整慢你個人的反應， 好哋哋射波又會腳軟，按完射波拖慢你出腳

基本上你玩玩吓會感覺到佢有心唔俾你贏

入完波對家中場一開

點拉點扯點剷都攞唔到個波，彈極都去返對家腳，然後彈彈波又勁好扭

你話無script 我真係唔信

nicolas買十幾場要幾錢

佢要你輸可以補時人地控球until they score 你一控球就吹完場

唔會冇

未更新前禁區空位起腳好大機會
更新後成日射失或者個龍神救
反而柒控完一輪比隊友即射先有

打電腦夠係啦，我8射7中唔撚入，電腦1射1中入波on99...

唔課成個弱智仔咁

Ps4 playoff 冠軍贏哂 一場都冇輸
分明係scripting啦 可恥！

對面好慘
收買ea可恥

佢更新完 個龍係離哂譜 基本上遠射全部唔入
禁區就逼到你腳都唔比起 一係後衛block哂

仲要唔止一次比賽贏哂
不過上次決賽個scripting唔夠人地勁輸左

Pro club一直係 D1D2，之後有排場場AI後衛場場自爆而且我地唔鐘意同唔勁玩any所以冇玩any，搞到跌到落D6就冇玩了 啲AI又唔追波又傳失仲不時整球烏龍俾你

唔打any波都拎唔返

16 17 唔控any都上到D1 2
18冇anyD7都卡卡地
最後要用返any先上得返去

尋晚見到d kickoff glitch笑出黎

打online season:
面對面傳波交失
去到禁區唔係畀對面篤走，就係畀人block
難得射到但會射唔中龍(6碼都冇 )，一係就龍門神撲
12射7中0入
但對面一脚禁區外遠射，或者底線斬中，就1射1中1入
唔係系統咁唔識講

其他唔講
連pro都屌kick off glitch
已經唔關勁唔勁先
一kick off 對面即刻跑勁快 自己後衛中風

update 左 明顯跑慢左，d 傳射都係唔準
其實我有玩 career mode, 入面config 有得較電腦同自己各項既出錯率同速度加減
基本上UT 就一定係係呢D 數值背後調過
所以D 人用ICON 先叫做平均番少少

其實傳幾腳已經feel到嗰場係搞你定搞對面
只要對手技術唔係真係廢過你好多，嗰場搞鳩你你就一定贏唔到，平時入硬嗰d波唔係中柱就射出街，一係個龍上身

UT先係咁，可以面對面都交失
普通season online 唔覺得有咩script
利申D1長期champ

下下拎d咩世界冠軍出黎真係好難討論

凡事都有d痴線佬去鑽研

不過隻驚佢今次贏到下次隨時第一round已經out

整體上EA一定有做野 玩下算勿認真 贏唔好覺得自己好撚勁 輸唔好賴乜賴物就ok

下年咪又係會買
唉 鬼叫自己鐘意足球
而足球驚又剩係得FIFA同Winning咩

呢個post有啲嘢不盡不實
Feel到有啲人自己技術廢賴Fifa
Fifa逼害係有 proclub明顯啲
但係唔係全部都有

防守L1轉人都拎出嚟講
唔識自己用右邊磨菇轉？

其實轉人都係技術之一

wining 咪仲撚垃圾
中場亂射都中龍
後衛亂剷先得黃牌
弱智game

睇啲pro轉人逼搶真係唔同級數

個人認為呢集都算做得幾真
好多無球走位上已經聰明左好多
防守上其實已經偏向真實
可以留意吓電腦控防線上其實做得幾好

無問題
Update 完都D1 champion

佢哋知道人哋將要放直線
就會用右菇 從mark緊傳波嘅人 轉去防線跟跑個前鋒

ON9下下拎D PRO講
鬼唔知PRO勁咩
事實上係好多野需要改
我自己唔算勁SEASON D1
我諗好多人都識分邊D俾人搞邊D自己廢既

pro更加會鑽研fifa d on9位去贏

玩開online seasons
最近update 完之黎
D 隊友慢左好多
就咁比波都交失
要下下jockey 咁交波先隱陣
成場個gameplay好慢
一落後一粒 對手可以9猜到完場都拎唔到波

垃圾game咪垃圾玩囉

呢排update完唔知做乜撚野
系統控制得誇張咗好多
真係一控波就feel到「而家電腦係想你輸多粒」
癡撚線
唔駛玩啦咁

整緊fifa19 18update開始hea整 過多排就bug都唔fix

Fifa 19 一出咪又係狗沖去買

2k都係一狗樣

你見到派膠就可以收皮
73比
技術7 劇本3
但果少少都打到好無癮

18冇玩過唔知
17真係，篤完粒波唔去搶，睇撚住對面拎番

有時真係唔好淨係話電腦幫對面黎屈你機

就算自己玩都試過老練咁遠射埋去都會入，傳中下下頂得入，55波永遠個波都會撞番係你面前，真係會feel到電腦係幫緊你 咁樣俾你大炒對面又點，咁樣羸得多都無癮

2k完全係垃圾黎

真係好on9玩難度高啲既啲三分永遠都唔撚識入
唔係鳩射嗰隻喎
係猜到空撚哂仲要個人仔係識射仲要差唔多full white bar
都可以連炒幾球
佢要你輸真係無論點都要輸
打得幾好都唔比你入
勇士應該全隊老母都比Ronnie 2k屌過 佢啲人個個有加乘守撚到貼撚哂都球球入 連啲後備都boost撚哂 個個都勁過現實嗰隊幾倍

廢就廢啦
有咩可能冇any就落D6
一係又廢又唔識set對面冇any
一係你地成隊都廢鳩黎
垃圾

你屎啫唔好話人啦

電腦就黎打人都唔會比人吹犯規

我覺得18 scripting勁過17好多
同埋有冇人覺佢d犯規判定好有問題

純粹回應返樓主問題

因為另一隻叫PES 比FIFA 更閪
所以fifa呢隻閪game點解仲會咁多人玩

平常心, 千祈唔好嬲

利記手足玩fifa一定好有共鳴
尾段輸一打都得

唔可以輸第一粒

用L1轉人？新手

fifa同2K都愈整愈垃圾, 冇競爭o既結果

無錯啊 玩落一直都知 所以先成日玩到好撚炆 明明知對手好撚廢 都可以比佢入埋啲閪波 入撚3粒 可以比條垃圾追

咁集free kick進攻方咁有利 防守方睇唔到落點係被動d

你仲敢講出黎呢下好野
你話EA做鳩你搞到跌到落D3都算
竟然係跌落D6
好人好者2人球隊是旦都打到上D3
一係就全部人衝曬上前冇人留後控節奏
一係就亂咁call
一係就太廢

不要傻了....基本上搞下buff/debuff就會再拎出嚟賣，老老實實其實17整得唔錯......係身位對抗同遠射(老奉)太屈，仲有proclub bug

笑咗 用L1轉人 唔怪之得輸

ut個閪mode試過比電腦隻70速快過我隻90速卡

連跌五級

Update 係咪nerf咗fitness shot

老老豆豆, 係你自己廢, 就唔好怨隻game

好少打UT
平時打普通season或者盃賽多
呢排打下世界盃mode

講真好明顯背後有做手腳
唔講我蝕底果時

有時好明顯對面隊波慢咗好多/我隊波啲人快咗好多
琴日有場我用法國連Kante都跑得勁快
經常8X-90分鐘入波
試過8X分鐘輸緊3：0追到3：3

就係自己踢得唔好都贏
對面啲人慢過龜
我啲人快過狗

有啲位係合理嘅, 例如畀人大炒時, 對方係更加容易入, 同現實世畀有啲似, 輸開班人就會散渙
如果你有能力追番粒, 對面班友又會廢d架喎
Fifa有呢種咁人性化嘅設計, 反而實在令我欽敬

kick off goal, 電競亞運都唔用，就知幾廢

17防守太爽啦
回身太快 一拍對面好易甩
仲有個proclub 人仔可以升到tackle 99

18就整到防守方慢過龜
俾人當狗咁撚
ea 永遠都平衡唔到兩邊

有時我一早輸左粒都唔會嬲 因為知道反正一陣中場開波可以直接扭入

更新完 輕鬆玩街場都成日等緊齊人都彈番出去 係咪我問題

你咁講即係有啲位唔合理啦
我就見好多時都唔合理

人生就係一場不合理的遊戲
施主何不輕鬆點去打機？

fifa d rating on9利物浦到依家都仲係4星半
而ac米蘭呢d垃圾隊又係4星半
打online seasons想用下廢隊一係search唔到 一係就打利

Kick off glitch真係好撚on9
連電競選手都係靠呢招入波

理性咁講
Ut真係好撚食運，加埋比人屈卡有時幾冇癮

不過pro club真係要夠人玩先好玩，比d ai根本得啖笑
你見勁個d隊，十隊9隊都11個人開波

咁你就咪話人廢啦
依家邊個唔輕鬆

入黎睇到猩猩你講呢句就有D想笑

前題係, 如果夠勁, AI都做唔低你

賴同屌係兩樣野wo 師兄

講真handicap 一定有 但其實 好多情況都可以控制到 如果真係全部ea控制 咁WL就唔會有人全勝 雖然今集kick off goal都仲有 但已經冇咁嚴重 有時成日瀨中堅唔走位 其實有冇諗過係自己唔識轉人黎mark人

又改準則
咁係咪要做到世界第一先comment得隻game有唔合理嘅地方？
講真你諗嘢啲思維都好有問題吓

一日唔偷雞就做保長

見到有人屌l1轉錯人就知冇咩討論空間

個理論咪係巴塞同港隊踢讓2球都贏面都好大

鬼唔知咩

自問垃撚圾都唔係成日用l1轉人

Proclub人多無弱旅
鳩極有個譜

又冇人用any
又冇人同你打中後
自己又唔願打後面

其實怪d ai之餘，怪埋自己啦

因為香港多閪人囉屌你老未閪

點都好過進攻有benefit.....老手同新手其中一個分別就係防守意識同組織，呢樣以前係用咩勁隊都彌補唔到

而家變相鬥快，我上幾季打開慢波都逼住轉踢法打快波大家鬥456

同埋咁都可以鼓勵到proclub多返些少人打防守

今集係on9到連啲職業選手都屌
仲話冇咁嚴重

講真今年防守公廁咁，搵鬼打咩

咁你有冇睇過上年有幾嚴重？ 我今星期 每晚比賽xbox ps4我都有睇 kick off goal係有 咁遊戲就係咁 如果全部都咁真實仲有邊個覺得好玩

想知
邊個講

handicap會點樣增加好玩嘅程度

無錯，防守先考功夫
但今集當防守玩家係on9
鬥Chok skill move同鳩斬

17後期先買機開始玩
剩係玩賽季無玩過其他
就出18果時賣驚拎返百幾蚊先
出左個幾月18買黎玩
一直都係divison8 9
最近上到division6
通常打到好小比數
一比人入多球就不停人 7粒8粒

咁都問得出 咁如果冇handicap 廢嗰d人 打幾盤就冇癮 跟本冇可能贏 咁成隻game根本就冇左競爭 完全冇左樂趣

垃圾game垃圾人先會玩

x2
話時話2k真係幾好玩 , 玩極唔厭

一早分哂division

唔夠人邊個想
圍內最多4,5個FD打
打左後前面唔夠人根本冇野講
用ANY咪差唔多,上到D1控住隻7X後衛咪又係俾面9X人海強姦
同埋下下用ANY踢好反智
技不如人好小事
唔求D AI後衛踢到識飛
淨係唔好派膠送個波俾人姐
好高要求?

所以咪要有 一早分晒咁底戈班永遠升唔到上去邊個繼續打啊

老實講D6其實唔算太識玩FIFA

今集skill move先冇用wo
Ut睇比賽，到到pro club比賽，有幾多個係會玩skill move
Chok skill move今集已經同前幾集比弱左十分之多, 對新手可能好易過嘅，對有d經驗嘅跟本十次都過唔到一兩次

Handicap以我所知只係用來鋤強，唔輸波你點會乖乖咁去抽卡

至於點解proclub同online season都有我就真係唔明了

除左online 有時你同fd玩 咁永遠都勁戈個贏 打落去都冇癮

唔覺得咁樣有乜好玩
實力係點自己知啦

其實pro club有幾集any獨大，比人屌話唔洗有真實玩家，有個勁any就夠，所以近幾集先咁改

唔知你個時玩緊未

痴撚線
勁過你緊係贏你啦
打CS你槍法唔準電腦又幫你自動爆頭?
乜撚野LOGIC....

佢仲要下下打粒膠出嚟

前集囉
上集開始ANY已經唔夠做
因為太多米9生化人

今集我覺得電腦ai係進步左
防守仲勁過真人

拎槍game同足球game比 足球本來就幸運成份極重

呢個真
好多人識過真人唔識過電腦

其實電腦佢搶完波叫佢清左佢好過叫佢交返出黎

兩種技術姐
過AI係捉佢個PATTERN
打得多就知
過人就捉心理

我係唔識玩架
我都無練驚d野 又好多制唔識用
好多波點寫都未識
話時話12碼點郁個龍去接 之前17都得

你睇seafood ball幾時開始有冠就大約知幾時開始改

用黎預測球賽

一時時啦我覺得，勁起上來幾勁，廢起上來就禁區派全餐

咁如果想玩足球game應該玩邊隻？樓主有無其他推薦？

同埋今集改左
190（中堅頂波有用）其他位用矮仔都可以有優勢

其實現實中都係中堅多數高佬嫁啦

fifa online個足球物理engine好玩D

現實槍戰一樣講運氣啦

但佢PRO CLUB AI中堅全部米七幾
寧願佢整堆大牛龜阻一阻D人燒味

咁我就唔知喇 冇你咁勁見識過現實 槍戰

事實嚟

同埋本身講緊係好玩與否

足球有運氣成份
足球game一樣有運氣成份
冇handicap一樣有運氣成份

電腦兩量中中意企好撚前留身後極多位
之後中堅極中意跑去邊線補位
中間空哂
對面會三個沖入去兩個後cum

電腦啲AI其實唔差 校最高難度打就知
但pro club啲AI=弱智

如果pro club ai可以頂到對手人控
咁重要真人後防做咩

連登第一怨婦

18兩閘AI 自己推前標波
一標失 中堅就會補
中堅守到就無事
守唔到就求個龍神救

起碼唔好弱能級別

唔係要你頂到
最少塞返岩D位先
上位講兩閘個位一定錯
中堅又要補位
呢D好基本姐

呢方面唔係話幫ea
而係真係好難平衡

唔分嘅話你場場俾人456都係冇得打

泊大巴/ 尾二防守加你d cdm唔上，其實好小失位

如果你d cdm頂得順打到成個cb咁嘅話

咁對面果啲贏定輸

系統想兩隊都輸會點

proclub中堅得米七比人一撞就飛走最鳩

打和super

16 17都長期係D1D2 冇玩any
18本身好地地 有排更新完就係咁
好多場輸親都係輸AI自爆/對面燒味9斬AI唔夠頂 好多場都大比數4:5 3:4咁輸
可能我地成隊真係廢

搭單問點解我玩單機年年令曬所有盃仲要不敗 但年年都令唔到最佳教練

樣?

見到電腦屈埋D 西波 即刻嬲到較番電腦速度，易傷程度到極慢 同 易傷 對住個Mon 叫 “想執我雞” ⋯ 算唔算有病？

識玩一定係winning

on9
不嬲唔用any，但係去到d3已經好難再輸

隻game的確有script(對面個龍變勁/狂撞柱)
但pro club玩得勁嘅隊輸極有限

fifa連現實中既假波元素都加入埋 仲唔滿意

Pro Club 玩家問題都好多下

始終玩防守的人都係唔多
CDM 唔鐘意守係後面做分邊同防守 係都要衝上去 有D重要衝到上禁區
回防又慢慢
玩CB個個都要玩出擊個隻 唔鐘意做包位個隻

唔比你衝上去又話玩來我唔開心 無意義 咁寧願唔玩

至於最後衝刺呢個能力 對AI來講太屈
本身AI就係廢
守到D球王人已經好好 到比賽尾 AI人無體能
之後班球王人體能變返7成
對面加埋Script都好難唔入 可以70分鐘 3:0 完場 3:3 / 3:4

爽輸定悶贏不嬲都要取捨
悶位一定要有人做嫁啦，至多輪住做

又想爽又想贏你地自己係唔係咁勁先

其實遇到燒味既話 any都係自求多福

其實我完全唔明點解ea要做波 唔可以公公平平咁踢

玩過fifa15之後冇再玩過
一早發現依點

EA懶𨳊醒咁整個乜𨶙嘢in game balance competition adjustment system
E.g. 玩fut嗰時如果你嗰隊5星，對面隊全隊銀人/ 廢金
EA會自動令對面隊勁啲
另外仲對賽嘅時候，其中一隻球員入波
EA又會變勁佢，因為隻人仔inform
到最後亂射都入

ea 更新= 講d唔講d
剩係講賺錢 有咩卡出
技術野唔會講
之前18 單刀細力遠柱好易入
依家成日射到離行離辣
龍都唔中

琴日最後一場wl 83分鐘贏3:1 90分鐘3:3加時 最後事3:8 咁就差一場e3 手制都掉埋了

咩叫wl其實

weekend league
自瘧遊戲

冇玩ut

連個filter都未搞好 逼我對any 都on99
大轉邊閘位一定亂標出黎 要包入去中間又唔識

仲有傳中大遠柱

2日幾要玩40場先係問題
真係成個weekend 比左佢

咁啱睇到條片
打緊比賽對面紅左件之後個龍上身
然後下半場波皮都惦唔到最後躁到直接走左

賺咁多錢都唔整下個server/連線問題
online match同d支那/中東佬 唔使踢

真係垃撚圾
對面電腦美欺都頂撚贏我大梅
係咪戇撚鳩
仲要係拋物線嗰隻傳中

頂唔好再講，有一季個最佳球員係34歲嘅McCarthy

得罪講句
咁嘅心理質打比賽點贏
同睇佢打到都亂晒

咁都冇計,一係轉玩winning一係唔玩

有時唔係話咩
打快攻d人禁極都慢慢行 一係亂走位
再唔係就成場禁住打 對面龍上身
跟住俾人反擊傳中入

玩season就踢極都係獌,鍠
玩4星排到4星半
4星半排到5星

legendary場場狂炒電腦
一到online就出事
幾乎全場中nerf
真係新單

點睇
利申：差一分就champ

入果球係對面空龍執雞先入

獌overrated得好緊要
盧卡古跑得快撚到
又撞得又跑得

落街踢波算

Fifa啲動作物理不嬲垃鳩圾
依一點winning屈哂機，但輸版權輸哂所有

更新左之後根本玩到火滾
打online世盃
你老母閪夠膽場場都同我玩中堅自爆衝上前標波
諗住唔撚控佢就自動衝
控番佢果陣就偏偏個箭咀係正個人頭上面
但係永遠都比人過撚左你先郁到
諗住玩下戰術傳上去再入波
夠膽死成班人企係度唔撚郁
人地個前鋒都返撚埋黎都可以左右翼仲企係度
禁區插水插撚到仆街都可以判12碼
90分鐘入波呢d就唔駛講
補時補撚到夠你入廚房淥個杯麵
岩岩好佢入完你波就吹雞冇仇報
Fifa 17 玩online season 6,7次d1 champ
今年0次 係0阿我屌你老母fifa

一次d1 champ都冇可能係你唔適應呢隻fifa 打法
今年hea打online season都6-7次champ 係有時抽中東佬lag到仆街輸曬

最後衝刺以前係尾場落後緊先會發動
依家好似嬴緊都發動到

近排update去friend 隊打part time, 齊人打full team基本都好難輸 含家都92 93

真係好唔鍾意fifa 無啦啦搞update, 次次搞完都要重新適應過

winning 輸 graphic 差真係第一次聽

pes 2018 master league d scripting 仲勁

我打咗咁多年機第一次 save load 咗幾十次先贏到同一場

以前 fifa 又好 winning 又好 save load 兩三次點都會贏到，同埋好快會適應到可以屈返 scripting

今集 pes 2018 scripting 真心 on9

你講 graphic 唔覺 winning 會輸

fifa graphic 先出名渣

Winning 一向輸得最勁係鬥燒錢嘅正版 licenses 同埋 online

between 其實啲廠好似都認過

會為咗平衡新手同玩開嘅對抗性做 scripting

同埋成日話要模彷返真實比賽嘅情況，例如 last minute goal 同埋 bad referee call

我以前慣左係不斷傳波再穿哂人地4個後衛
但今集唔知點解d走位同埋禁三角比d波硬係唔到位

賴乜鳩丫 技術問題

2k自從2k10 之後個腦淨係得錢
完全冇俾心機整,又搞過濕鳩league, 又俾佢搞得成

根本唔係d球員球隊版權問題
winning一定>>>>>fifa
玩過就明

見前排香港仔對印尼仔爭冠軍
印尼仔一開波傳比隻翼，隻翼係半場前少少就大腳傳中入禁區，香港仔轉得切隻中堅都係慢左，轉完加速又慢，比印尼仔咁樣屈左2，3球

好似係印尼仔

另外一樣就係中堅唔識貼住人地隻前鋒，姐係隻前鋒都入到禁區頂或者入邊，都default左2個身位咁，人地一嘢r1+x已經去到前鋒，轉個身都wide open
唔知有冇得set mark緊啲 (高壓防守唔算啦)

同埋自己隊中，後場有陣隔到幾丈完
人地吊比messi嗰啲，10球入邊守得幾多球呀
實有球走甩

利申: 盡量跟現實足球物理踢Fifa

其實係對面lead住之後一直後場鳩猜所以燥

我打開防中，覺得 update 左之後，後防穩左，我可以前 d 放心殺哂 d 波，隊波成績好左好多

咁唔得啦

試過全場比人禁住屌，對面7成控球18次射門，有4次中柱，踢咗80分鐘都0-0，我完場前角球鳩斬頂入咗佢即刻嬲到熄機

我呢排角球都入多左

我唔想單人pro club 成日對皇馬咋，c9 根本能力高過100，重有巴利

兩大足球game都係垃圾，幾時有另一隻足球game會彈起

佢老母臭閪 ,d 人可以自己無啦啦撞埋一堆都得，係無啦啦 屌佢老母垃撚圾

近柱輕鬆

轉玩FIFA online好耐

咁隻game點解要擺成本落去整個script出黎？ 隻game唔想你贏想對面贏？

對面會唔會又投訴隻game太易贏？

操控勝率降低收益=延長遊戲壽命

對面可能已經輸咗好多場

玩咗咁多年fifa
Handicap/script一定有
應該係好似樓上咁講想降低勝率延長game time
但到你打咗幾百場嚟睇其實唔係咁大影響
有時你handicap下人人地有時又handicap下你
到最後都係反映到實力嘅

用舊engine咪一樣有handicap

屌你老母打ut
對住成隊黑卡
我射極都比迪基亞救到
人地亂咁射都入

琴日都有場大炒對手，對手其實都有攻勢，但兩三下小禁區射波都畀龍門神救，其實畀人幫都好無癮

根本都唔係公平打 會有中鉛呢樣野已經夠死

出黎講技術問題果d真係on9仔 打機打壞腦
隻game問題係唔公平 就算被逼害係對家 自己贏都覺得唔好意思啦 就好似現實比賽咁 黑哨打假波 咁已經破壞左比賽啦

同迪基亞真係好難入
唔係傳到射空龍都入唔到

屌那星 我已經div7唔係勁
贏緊3:1 scripting連輸4粒
腦送12碼 中堅走位 迫贏左又過左

咁人始終有情緒
十二碼補射全被救一係中楣
過多一兩分鐘比人輕鬆入多粒
大概玩到呢個位佢先開始崩潰失控

不過職業選手黎講咁就控制唔到自己又真係差D

你做咩啫

根本呢隻game鬥運氣之後再鬥仆街
好彩做一開始開波個個先基本上入波機會已經好高
lead左之後好似片入面條友咁, 面皮夠厚猜全場對面好難埋到身
仲未計佢本身紅走左個"運氣"已經有加乘
對面好幾次食晒位都攞唔到波
唯一要小心係臨完上下半場最尾10分鐘 對面有corner/反擊通常都會入

睇到成班廢物自己輸波咁多藉口，大家用既系統都一樣，點解我場場win，你場場輸，自己反省下先啦

其實我都認同，大家電腦都係 on 9 既，你咪自己包翻電腦個位

呢個世界係咁，勁人少廢人多，但個個都覺得自己最勁，輸左就搵籍口。

同炒股票玩波段個d蟻民一樣，唔知自己on9

輸一兩場話唔好運is ok,場場都輸就唔好賴啦

咪係 明明大家玩緊同一隻game
點解人地9成win rate 你自己得3成

根本原因係你以為自己識玩 但其實唔撚識

就黎19 你地咪又係買
利申 唔買

可能有d新手有d細微野唔識睇，以為真係運。

好似個d微操作，玩得多估到電腦走位，就算射波都有三種射法，跟住新手以為係運：0）